HKCC 2019-2020 討論區 [41] 光復香港 時代革命 費事1001唔開po

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/973直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，我哋有+冇-，A+ = 4.5、A = 4.0、B+ = 3.5、B = 3.0、C+ = 2.5、C = 2.0、D = 1.0、F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18
GE Subject：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hour：每個路線每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計。

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

Pauline n宗罪
1. mid term ia淨出grade 冇mean 冇分 冇卷 但fm出分
2. mid term限人2個鐘內做完加scan加upload
3.上堂前叫人睇片但上堂嗰陣講廢話
4.整個online mid term但完全唔夠時間做
5.出完assignment半個星期後先黎改數字
6. assignments 一份都未派

New post lm

0 research準備做eas discussion

Same bro

駛咩research 呀 輕鬆啦
對你黎講

星期四oral 星期五essay

Research鳩作佢都唔知啦

要扮到有prepare咁

想問應唔應該p/f intro to psy好
mt 高過mean唔多 但係group project有free rider感覺會炒 仲要係kent lam教

到時齊齊9 up

你有Prep架
不過只係啲Source係鳩吹

就係research 鳩up算 直接話according to XXX 之後freestyle

自由搏擊難唔到9upper

社科冇得唔揀 呢科必修希望additional asm拉到啦

今個sem additional asm有冇講俾你地聽會做咩

屌你老母又present又功課做到隻狗咁

有冇人value做反對安樂死
想傾下岩唔岩

其實呢啲科點會有啱唔啱 都係睇你點寫姐 係唔係啲論證係強論證姐

利申 9up 未讀過呢科

ME

留個tg?

Kent一啲都唔差 咁撚正都唔識欣賞

有無人讀過2203古典小說？

有冇讀food service嘅巴絲 啲asm分如何

新post繼續屌班Lecturer老母
你地肯出Assignment同Mid Term個分未呀

AOR indi asm得78 仲攞唔攞到A？

好似係兩個星期內交800字嘅essay

仆街
冇出細分 唔知自己衰咩

些些你的安慰

一樣 asm1食左屎 但asm3 A+ 睇個分睇到我懷疑人生

估計ASM 2都食屎

上年沒講分但最後A+，之後問下其他人好多都拿B+就開始覺得Mk Ching其實唔係killer嚟

Ching in CU 咩科？

ASM1 B咗 ASM3 得B+
見好多人兩份都攞到A

Asm2都食屎咁我Asm3有A+都冇用了
Asm1&2佔CA 65%
不過asm1做得差都正常，撚cy個guideline寫到1999咁，我都唔知佢想我答咩

爆佢個名啦 好似之前另外個po咁

有沒人做緊中醫知第一題係咩證型

今個sem有無revision week，再咁樣直踩落去additional assign我會死

我會cap低到時完Sem追你數

好似無我有Additional Assignment下星期交

LM

好似冇
下星期一已有5份嘢deadline
課程推遲咗但全部asm又堆埋一次過出

自己睇時間表啦 點會有

Sorry月經一問 請問有無人收到3萬蚊個獎學金

我都係 不過我啞左
係咪炒左了？

咩獎學金有3萬

gpa最緊要

食屎 stat CA 條mean咁高 想拎A係咪冇望

想問各位做左eas gp discussion 既ching 你地完左1 min speech之後會用番頭先1分鐘嗰個point定用第二個

用返頭1分鐘個point

但唔會重覆番頭先講既野咩

你唔會用一樣字眼講架嘛

同意

Ok唔該哂

我淨係諗到入Speed個三萬

今日IFC 直落
炒了group project

Ib group project?

邊科

係

100幾人mid term滿分係咪真事

好想知cc會點處理全部A+晒

琴日屌完
2279終於派左Assignment 1啦

知唔知大概幾多

好似3.4x左右
睇database可能會清楚啲

Mt 正常冇咁快
佢出到成pat 屎咁

有冇人而家上緊 Intro to IB Jack Chow堂
Jack Chow串過馬撚

想問下HKCC有冇年長生入學計劃 過咗21歲想讀翻書

有冇人準備寫信 比CC膠層投訴Jack Chow

有呀,sem 1有唔同scholarship

More

有冇師兄錄左今堂 Intro to IB Jack Chow嘅片

想知咩事

條友串過馬撚
佢話mid term assignment 第三題有一啲points直接唔比分
之後啲人問佢點解唔得同佢討論
佢直接話 我之前係大陸嘅企業返過工同有十幾年工作經驗 話我唔知同學有咩經驗

thx, 錢方面都afford到
但係咪要另一啲途徑報讀/親自去hkcc搞？

都係再問返admission
直接打上去Cc啦
但DSE都要meet 到basic requirement 先得

隻抽（jack chow）中意聽concept，project套多d concept就會比較好

典型老屎忽，死廢老口吻

仲有佢一開始實牙實齒咁講 係中國嚟講一定唔得
之後被人搵到證據有實證 例如佢自己提供嘅reading入面有講到美國同歐盟
同埋本Text book入面都有成段係講緊外資係中國點樣做
佢即刻話題目個case個國家同間公司唔夠勁同中國傾數

我交完present完 你先出嚟同我講

一向business project 要apply Concepts

上年我地係跟notes嘅野做，present B+， written report B左

overall點樣

好似B

hkcc 年長生好似要25歲先有獎學金
個網有教埋你點報讀

就係meet唔到 但有工作經驗
Dse中英文合格有3 但炒左數同一科elective
遲下打去問
希望得 唔想讀多年foundation

正苦嗰個Outstanding performance scholarships 但都係經hkcc出俾學生

夠唔夠11分先 有11分就可以讀Asso

考埋final拉curve

講真個句 我宜加反而好支持subject leader 咁做
不過當然畀多少少時間upload 會更加好

5科10分但唔係5條2

上個Sem嘅Dean List仲有金銀銅獎係咪已經消失左

政府嘢全部都延遲左

教得好hea果啲教得更加hea

真係多人兩份都攞A咩，2份個mean都係B

唔諗住派架啦 Sem 2都完

唔洗理依啲人講啦

有冇人討論下BE Assignment 2

Division head

咩野出project ?

首先SFQ 屌左先

5科加埋得10？你呢啲special case黎

Theresa present 個陣已經話俾A

5條2先讀到asso喎

岩岩打左去問 佢哋話可以照報咗先 連埋d工作經驗証明佢哋睇完再決定批唔批/比面試

想報咩野

今日最後一堂Jimmy堂畢業之後我都會掛住你嫁

上個sem dean list呢

9成得 學店搵錢姐

我都係 不過我都會照pass fail 唔關final閪唔閪 純粹係自己廢無信心靚grade

明明得5%但就出到咁深

強仔

上個sem啲金銀銅 email入面寫係6月先入户口嘅 封email通知就喺上年10月左右已經send左叫人拎cert 可以check返
但dean list就唔知 無料拎

Okok thank you

[url]留tg？[/url]

1字頭定3字頭

我都會掛住Jacqueline

1

stat 1028 asm 4 R0
求對答案 唔同R都可以對式

大家知唔知p/f Chinese related嘅科係唔係可以照畢業 冇影響

Yes

冇影響

有無人知WK開幾點呀 唔該大家

警世 咪撚讀IB

Project Fiona 派A
冇得揀 BM 必修

比Jack Chow教

幫你唔到 我3字頭
加油

有冇人識做management science 份野 求救

ching你個科中醫係咩字頭

1呀

幫唔到你

穩陣問多次 如果poly offer係award gpa 咁我今個sem pf係咪無影響

同問

追咗post都唔係好明個運作係點
咁睇嚟唔亂搞好啲

Award gpa會有咩影響？

sem2?

Award gpa係你畢業時既gpa姐係=cgpa（如果你係yr2）
所以應該係冇影響

佢嘅方法姐係點計？

做到邊同學

做完了
要趕clinical

Q2abcd啲病因係唔係寫x邪入侵嗰啲？

Stat 2031

有冇人對ITB assignment 2 (B07)

有無人想對2023 Light Man

有無ching知拉curve係自己lecture group拉定成科拉

唔好上網搵啦
愈搵愈亂

有人對ITB b08

我都唔肯定我啱唔啱

有冇人對ITB assignment2 (B07)

想問+1

邊2科

出左啦咩

大家music asm3寫幾多字？
我寫topic1已經寫左300字，寫晒5 topics咪千幾？

如果asm啱啱above mean
咁會係咩grade

B-B+

仲reg Erwin Lau

屌你老母清單是個好東西

你係咪senior entry 我打過去poly某科問 佢話accept pf喎 我都係award gpa

係 thx

唔知
你有個人最終決定權

有冇人有讀government and public administration
想問下係咪重未出final replacement
又話revision week出

year1上year1

C+咗meet唔meet到先 meet到就唔好啦

好想第一年走，好大壓力

點解有啲科要限時
但2031就咁大迴響
唔通真喺好多抄功課

出聲唔代表抄功課嘅 表達下不滿都叫抄功課
asm2同3都用好多時間做 依家一個半鐘做一份a卷 兩個鐘做b卷怕做唔切姐

anyway thanks ching

啲人話去ocamp識人沒用唔係沒原因

好 唔該！

咁都得？想做=有做？？？日文呢家嘢我睇唔透

其實 Award GPA 係咪 = Graduation GPA?
到最後嘅Result 會寫明有 Award GPA?

啲fd話唔係，有Lecturer 話係，又有Lecturer話唔係

好多人寧願係到問一班學生 都唔直接打去大學問負責個啲人

頁頁都有

自己醒目啦 學生鬼知得唔得咩

臨訓再屌多次2031

Mid term就6粒鐘
Final俾3個半鐘
範圍同長度都多左
難度又變難左

跟住同我講要防人抄功課諗出嚟
明知根本搞唔到人抄同請槍
反而普通學生辛苦左
你叫我條氣點順

我都唔係好識做 有冇興趣對吓

有冇人真係試過cc 啲ocamp
想知有咩玩 同組媽靚唔靚女

靚女嘅組媽組女就一定有，不過印象中啲ocamp每逢招人就一定有醜聞爆出嚟

有冇人對下3134 econ

班仆街sem3又爛多次

做食瞓做食瞓做食瞓做食瞓做食瞓做食瞓做食瞓做食瞓

頂唔撚緊

識吓人咁囉

你好似搞錯咗啲嘢
食做做做做做做做做做做做食做做做做做做做做做做做做訓做做做做做做做做

打咗差唔多二千
打打吓成篇變咗講經咁
但係ching係點寫 就咁跟住佢講咁寫？

九成hi bye frd

上個sem ivy man話80幾先b+

你點睇的

有無人讀3104 city culture? 啲theory 好難明

唔撚係掛

想請問SEHH1028 Stat如果平時分有7成
Final有9成以上
最後大概可以派到咩grade?

吓？
一係你無上堂？人地解釋得好清楚....
一係你就係平時請開槍
你平時assignment test 識做
Final 個份都唔會難到你

Ivy 話佢個班mid term 最高85
今個sem

Final9X% 應該有機會B+

上個sem最高94

陳偉強派番

係啊
我諗住每個Point寫details啲，會盡量加啲例子/用自己字句改少少notes啲字眼，廢事睇落照抄
今日要做埋佢

想問healthy living 點先可以有B+

HKCC的老師真係好nice

屌拿星，咁耐居然冇一份assignment有派返啲分

有冇人今日EAS discussion

me

個幾禮拜乜都夠晒啦

無知一問要點轉p/f？填form？

佢地拉低條curve姐又唔係拉高

唔好意思
我個lecturer講都冇講過
照讀左一次arrangement就算

我請開槍洗鬼屌咩
加小小錢就解決到唔洗煩

唔係咁講呀 一係就畀我地考試 一係就畀多少少時間
你要明白我upload 一份嘢要搞好耐又要scan 又要send 返落電腦 又要壓縮個檔案 交又要load moodle
更加唔洗講exam 既頁數更多 會更煩

有咩醜聞
想知

好似今年有個商科嘅Soc 冇退返啲錢比人？

其實睇Email應該會快過你係到問

之後到玩嗰陣又玩壞𨋢又奶腳，真係唔怪得啲人對CC ocamp印象咁差

+1
搵唔到份eForm

I) Request to Have Selected Subjects to be Assessed by “Pass/Fail” Grading (up to a Maximum of 6 Credits)

Application Period: from 9:00 am on 1 May to 11:59 pm on 8 May 2020 (Hong Kong Time)

Application Procedure: submit an application via the online platform ( )

仲有啲咩再爆？ 打茄輪？

有腳？

呢個其實好小事啫
閣下都幾保守

Lm

睇黎係玩家喎ching
利申青頭仔

大學啲ocamp 其實癲過asso 啲ocamp 好多

我唔信su會知得小過我

有d人讀cc會照去玩poly ocamp/oday
聽講都係好玩既

Hehe我唔知有冇人玩
我對呢方面冇咩興趣
幫唔到你

[membee]真係玩得癲嘅你唔會喺新聞見到[/member]

N手飯不了 臭過牛肺

AE discussion 炒左

師兄有料

一陣考

我都炒左

我硬係覺得我有一日會自爆
唔該大家唔好起我底
唔想有日有人send張cap圖問係咪我嚟

玩過？
你個名因為咁而改

我真係唔係hehe
大家冷靜

巴打我地去講故台

大師可唔可以開個講座，唔想升返上去仲係A0

上面繼續講啦

真心講句
巴打A0唔好用呢d途徑出pool
你唔溝多幾次女你唔識點樣最快溝到
你唔夠其他老手搶得快
隨時條女俾人食左幾次你仲講緊早晨

乖乖地用番啲正常途徑
搵番d同樣冇出嚟玩既女
A0你handle唔到蒲妹㗎

大家唔好禁想聽我講故
我唔想阻人追po

HKCC 屌女討論區

你邊個教？

咩係正常途徑
利申 A0

邊有可能

讀咗兩年CC，大部分都係女Groupmate，男嘅一隻手數得晒

利申，男

alisa

今個sem終於遇到一個女仔gp mate
5個男仔，一個女仔，好難得

Subject leader?
可唔可以講吓你個班個mean係幾多？

94，你呢？

push

一世人流流長，實會有d野吸引到異性
教你溝女呢d真係咪撚聽，因住搞到自己變厹
你不如搵個自己真係鍾意嘅先

利申：A0，讀中學嗰陣比friend話我鵪鶉咁款，成日唔主動。問題我真係對自己班嘅女同學冇興趣。
之後有一日，佢whatsapp我，話佢出咗pool，我恭喜完佢之後一個月，佢話分咗手。
去到畢業嗰陣，條友好自豪話自己已經有過幾次
不過幾次都唔耐最短佢話試過1日仲要係班裏面比人話佢好撚厹自此我都冇點樣同佢聯絡

究竟呢個post點解會突然討論呢d

93 miss 話mean 係76-78

hkcc感情台

點樣睇到個分？

巴打我有感情問題 求你幫吓我

唔好意思但真係想確認一下如果揀左pass，假設我4科B咁我係咪gpa會出3咁樣？定係會變左3x4除5？睇左email但真係想確認一下，唔係太肯定「唔計」既意思

出3

應該係出3 pf 嗰科唔計落GPA到 不過當係你有讀到嗰3個credit

巴打請講 等我hkcc感情大師幫吓你

想問A0而且讀N展係唔係一定溝唔到女

交個位既turnitin 計similarity 加手邊個grade 撳入去睇
可以睇到 ching 睇完可以share 出黎？

屌你

感謝師兄

43

ok la mean 都係38左右

我地個班個mean係82

吓 佢跟班派grade 架咩 唔係應該會加晒再除咩?

咁我唔知
佢淨係話我地個班lecture個mean係82
但平時mid-term個mean唔係都係計自己班喳咩，唔會全科計架。

係咩 一直唔知 不過唔緊要啦 高倨mean 就得

*過

有冇人讀2324 份asm幾多分

有無人知year 2 apply P/F 會唔會影響meet HKU 個offer ?

有冇人知academic discussion冇sum up會唔會低分啲

Thanks!!!

見到目標就主動啲
小妺bf都係cc識
佢用誠意打動同樣打動我，依家sweet sweet

有無人讀fitness，知唔知過去八週運動情況摘要同埋檢視體能目標及運動訓練效果呢兩part要點做

你hku 咩科

EAS 表現好差 below mean
上個sem B 但預今次C以下
但我係文科撚 英文轉P/F 會否入唔到非三大
P/F就deadline 想死

最好唔好啦 你dse英文攞幾

4x。。。

今個sem eas真係炒曬車老師又冇出過任何分

其實上個sem講過最好 唔好pass fail語文科
啫係中文同eas/ae
所以就算你係咪文科撚最好都唔好pass fail EAS

屌係份mid term真係炒得好勁，但又無分睇

但真係會差到拖哂其他科
上次Gpa 得3 好煩呀 點算呀
如果D咗都好肉酸

2係咪唔洗入UGC

咁你想pass fail左eas 高gpa但因為咁而無offer要入速大，定係唔pass fail 喺下年追下gpa去睇下有無offer?

英文2但讀eas?

有冇人知2324mean係幾多

真?

應該係AE 但同學多數講EAS

我response essay 先岩岩過70，驚冇b

都有道理心理壓力真係好大

有無科好似ia咁到而家仲未講additional assignment嘅details
好想知要點準備

5x 想死

唔好p/f major就得了
transfer唔到credit就係咁先

ching你突破盲點了

啱啱問左我嗰個lecturer 佢話未開始改response essay

原來DSE個分喺asso真係唔代表啲咩努力先係一切

Sem1/2成日都聽到DSE點點點，又4又5，到出Sem1 GPA嘅時候DSE 全2嗰啲仲好過啲披腳嘅人

正是啲低GPA既跛腳撚 ，只可以講抵撚死

有幾低呀
Sem3追啦

2.7x 不過老實講係衰自己，希望所有新生有覺悟啦DSE點都好，嚟到asso都係同一起跑線

利申：都叫有22分

師兄讀咩科？
今個sem仲有得追
Sem3一野可以拉返上去3.3 3.4

AADSE讀理科

報啲弱智科 例如 intro Econ 中西溝 ict之類 坐a望a+既

文科仲有得追
Sem 2 3可以拉得返上去
但警世就真 DSE result 唔等於 CC GPA
利申：sem1炒哂車

ICT屌
今sem 讀 慘過食屎

同意 今次真係sem議員
Gpa有3已經好開心

EAS academic discussion炒左

屌 今個sem 仲有啲閪科
Intro Psy 屌哂老母

考IELTS

早知今個sem reg啲數科算

咁psycho我就late drop左
我依家真係最淆ICT
因為係做功課前先睇notes 一堂都冇上過

我發現即使psycho 點late drop
到頭來
都只會係爛grade

same here
Sem 1都係炒車,gpa唔過3，sem2,3追番上來，依家有offer

我純粹唔想p/f
有強迫症

而且下個sem 我自己應該會得閒啲
索性留返下個sem讀算

巴打文科？CGPA幾多

SU可唔可以提出延遲申請Pass/Fail個deadline
啲lecturer都仲未派返assignment

真呀 分又唔𠹌派 又要我地揀pass fall

上個sem啲分都未派喎
建議可以延遲到今年12月31日
同啲lecturer鬥長命

有冇人同我一樣讀咗成個sem mkt都唔知讀讀咗d乜

gay

速大都冇我份

22分 入唔到？

有理科offer 但想試吓讀文科

跛腳又讀理科咁點解揀讀aa

個重點係警世 唔好以為dse大晒

因為衝動

同FA說再見
Pass fail lu

你啲同學講EAS係因為佢地真係讀EAS

B5？

讀完第一個sem嗰陣你就應該轉科

個日上堂lecturer唔記得熄mon，見到我個班avg得5x

大家intro psy assignment 1啲分點？

如果代替exam個份assignment都有90以上，安仔我做你一世打手
送上我嘅小菊花一朵

臭嘅 不了

睇嚟都係要p/f intro psy

我個班5x-7x較多

aa，cgpa3.29

其實sem3識揀科，aa啲grade可以升得好快

其實eas discussion 覺得差 真係唔駛驚
相信大家個水平都係差唔多
我都講到窒下窒下 仲有2條友唔講嘢
我同另外一個人為左唔好dead air
shit talking 左2-3分鐘 過左去就算啦

有冇人係讀緊//讀過SHDH2188 CPP Culture, politics, and power
想問下個course reflection係咪要用tutorial討論過嘅野黎寫
定寫咩都得 純粹反思翻讀完呢科同日常生活有咩關係咁

你今年year1？gpa 幾多先？

Intro Psy p/f分享區

出咗分啦咩

17入學今年grad左嘅表示
雖然到而家未拎畢業證書

上年讀過
已grad

所以係咪寫咩都得
因為後日交

清幾多分

好香，信心保證。洗埋擦埋香水

聽講好似有幾班出咗

我嗰班未出睇吓大家個勢考成點

individual speech個point同前面條友一鳩樣
個個group discussion都拋sources
我淨係individual speech講咗一個
佢哋畀晒數據我mark都mark唔切
莫講話回應佢哋啲point
啲預想問題又一個都冇問
撚已含 人生議員

有無人有gender issue 個transgender workshop 條片？ Moodle 嗰個開唔返

我認真咗

你文科定商科?
文科啲題目好少數據用

因為我真係識人gpa 4.3
都係year one

文科 唔知佢哋去到咁盡拋晒書包
但係依啲嘢又冇得怪人
好撚頹 好想回到過去射鳩死自己

暑假retake 好過pf

我miss 話late drop 唔俾暑假retake
要sem 3
所以先冇late drop到

認真咩 數據wo
會唔會係佢地自己作架?

講嘢甩甩咳咳 講錯嘢要repeat sentence
用詞一般又重覆使用 回應得成坺屎咁
咁樣都表現唔錯嘅話 我捐錢做善事
再祝lecturer闔家安康 萬事如意

只少我被佢哋拋窒咗 揾唔到位入

咁暑Sem讀其他科囉
FA Sem 3先讀返

至少我俾佢哋拋窒咗 揾唔到位入

字都唔撚識寫 我好撚廢

數據好易搵姐 睇你做咩題目

算啦
件事都冇得變

諗清楚先啦

等埋佢Sem3咪知 Sem3應該考翻試

冇辦法啦
而家都冇得late drop

人生滿希望 可能個lecturer覺得佢哋淨係拋數據唔好呢

唔好咁講，好多人係CC 係20幾分斷腳冇得讀
我仲失敗 full cert Best5 20分CU engine都冇收我

除咗school bullying果題, learn about a new culture 同generation gap 都得好少啱用的數據

我都可能要 我仲諗緊

巴打no offense
只不過嗰位假膠真係太撚寸

有無人覺得份MICROBIO ASSIGNMENT 幾難下

唔好講咁多啦 show 你成績出尼睇下先啦

請問唔見左學生證入唔入到去？

Summer sem係咪face-to-face機會大?

你個4.3呢？

4.3呢車主

真

笑死 仲諗緊巴打你同邊個講嘢 原來我一早Block咗條垃圾

又好多人拋數據？

Show得架名車岀黎，唔爭在show埋GPA啦
等我地心服口服

講笑，我都係趁機訴苦姐
唉，唔講啦，翻去check第十次Calculas assignment答案啦

自從block咗條煩鳩之後, 我耳根清淨咗好多

巴打加油捱埋佢
就完sem 架啦

仲有張樓契

有冇清會pf intro psy mt炒左但asm1 a左 唔知點算

唔知pin ng比分鬆定緊
Gang ICT

mt 21% asm1 9%
有咩點算，group project同additional asm做好啲，一係late drop
Btw過咗late drop period未？

過左late drop

有offer真係好，Btw你GPA幾多

同你差唔多 mt過mean少少 asm1 a+
唯有寄望喺group project同additional assignment

你係咪就係ivy比91個個

Ching 收到咩offer

一早話左Kent好野黎 社科好少伏老師

佢屌你英文有咩所謂 影響得幾多

好似冇

有無人ia assignment 2因為文字題俾人扣左好多分
7分題一題文字題咩料

我哋既asm分數同車主個4.3gpa一樣

都係唔知幾時先有

另類抽水

Pauline n宗罪
1. mid term ia淨出grade 冇mean 冇分 冇卷 但fm出分
2. mid term限人2個鐘內做完加scan加upload
3.上堂前叫人睇片但上堂嗰陣講廢話
4.整個online mid term但完全唔夠時間做
5.出完assignment半個星期後先黎改數字
6. assignments 一份都未派
7. assignment出得閪 只係講成題大題個分 無講分題幾多分

好似66定67 最高分93

想問下social work hd 好唔好
係咪讀完有埋牌

有冇人做完itb嗰10題？ 一齊對下答案好冇

想知中西溝b+大概要幾多分

有無巴/絲打開始做value additional assignment?

古典小說得sem1/3開，你要度下嗰enrolment
古典小說就最好有翻啲文學底先好掂
利申 B+

咁快

就嚟要discussion 但係咩都未準備仲有2份asm1份group project要交

有冇人想對ITB (B08)

乜9都未派 點pass fail

agree
tourism又話星期三派
呢家星期四啦ching

真係有人用架咩

有冇人對Japanese 1 Assignment 2?

佢send咗email叫你interview?

你留tg

臨瞓前再屌多次Jodie lee

中西溝Assignment 幾多分？

佢教得幾好㗎喎

基本上係
上年我淨係寫教育

Su有冇得同cc反映extend pass or fail 個期限
Poly都去到16號 依家好多分都未出得切

有

Poly去到16號因為佢地之前遲過我地一個禮拜開sem
不過我都想extend科科都未派分

點解你會覺得會派分 大把科完晒都唔派

Assignment起碼都會派下或者俾個marking scheme啦 但我咁多科得一份有派返

9號開始出additional asm
應該唔會延遲比我地啦

你諗多左 無要求一定要派

ys

喺cc做清潔

得閒探下世伯

院長唔好踢我出校

準時交學費就得

家貧無錢交下個sem學費

我上個sem揀p/f

佢比左個f我

Stat

今個sem中文抄硬

勸你睇定要邊個黑人幫你抬棺材

仲有2日，快啲轉fail/fail吧
起碼gpa靚仔啲

我估份中文final test如果認真做就可以拉得返上A range

不了

拉條鐵咩

問左組媽

有冇人對3134 econ 同 jap1?

難d，但係我哋可以幫同學向學校反應

屌

唔係派膠

B08 想對

請大家多多支持朔魂，投我哋信任票‼️

‼️請投我哋一票🔥🔥🙏🏻🙏🏻

ig：

ig有我哋莊員介紹😉，順便follow我哋ig ，接受我哋嘅新動態😉😉

佢拉到我出年翻學校UG當眾打飛機

收返埋啦
我唔想睇人打飛機

Anson係仔定女

唔得嘅叫埋你組媽返去UG當眾仆野可以嘅叫埋組爸返嚟3P

我盡力考好個中文test算

中文想要A
不過問左June chen
佢剩係話我兩份功課表現okay
但唔知個人陳述個分係點

我都想知
佢話今個禮拜出

唔清楚上堂聽到8號定18號先出

如果唔會係18號出掛

其實點解話Erwin 衰
佢俾我啲friend都勁高分 成9字頭
利申：Ivy 教得7 單字頭

一個presentations
一份2000字左右嘅個人論文
一個人地小組報告的鑑賞（非評論組）(800字）
有midterm 有final

我地會睇作者生平，然後睇作品當中的意涵，佐以時代背景或者社會因素去搵佢點解咁樣寫
例如《世說新語》，我地要知劉義慶乜水，然後佢《世》入面有分啲咩內容，去睇魏晉南北韓啲士人做的行為同《世》的吻合度

Presentation

想問下stat 1028要攞B or B+大概要幾多分數

Ching leave tg chat?

想問下有冇人AE轉咗pass/fail

語文試掛
其他正常都過哂deadline好耐

就算延到月尾比你，班lecturer要唔派分嘅都係唔會派何況啲assigment都就出，邊有咁好死比你睇完題目再決定。諗咁多延唔延期，倒不如快啲做決定，聽日deadline啦記住

仲reg呢條撚樣就抵撚死啦仲信班gpa勉強過2嘅上莊垃圾講野真係

有冇人SEHH1028 Stat r=8?
手上有份r=9可換

想extend additional asm deadline 多啲

我識嗰啲都有A

Add asm 拎95都可以拉返上A
加油

不了 完sem仲有好多野做
唔想拖

師兄你係咪都係year1走唸住pass一科meet offer

推🙏🏻🙏🏻

有冇ching有中文傳意 B+/A grade細分？

大家早晨
學生會選舉覆選投左票未
上次投票率太低 今次要大家幫下手喇

投票網址：

候選內閣資料：

大家幫下手
su下年有冇得為大家服務同爭取就睇呢2日了

幫推

係咪之前有ching問過cu話可以用pf meet offer?

Stat 1028 R＝5

中文都得?

Fm有冇講幾時派additional asm?
會唔會好似midterm 咁 比得幾個鐘做...

1103 tourism asm 1&2 幾分？

大部分用廣東話，有啲lecturer 可能想教快啲，結果用返自己母話（普通話），但報告就一定廣東話
除非你個組有chinazi on9 咁話要用普通話

我想中西b+位喺到邊

兩份功課都77 大唔大機會

出咗第二份分啦咩？

投票率好低呀
大家快啲去投票啦
一人一票真普選呀

巴打可唔可以問你邊個lecturer教？好驚聽唔明

其實都係讀ppt 佢講法文都冇所謂

我個group出晒

MKT special assignment 拎D
Individual assignment 拎A
係咪應該P/F

Intro psy pass fail 揮手區

你non ju唔揀mkt先好pf

咁都好啲 驚佢讀文言文唔知up乜9

1041幾號交additional asm

應該唔會揀 thx

感謝ching

你地出左assignment同quiz個分

希望大家俾個機會我哋
為大家服務同爭取🙏🏻🙏🏻
請支持我哋「朔魂」
投出你神聖的一票🗳🗳

投票link：

可能要9字頭先A

點解唔一次出哂啲內閣成員相？

有ppt 唔怕啦
我個人見過三位教文科會混雜普通話嘅lecturer
雖然廣東話去唔到字正腔圓，但都肯講
而且就算用普通話都唔會聽唔明

5月20 2000

我哋希望用呢個機會，讓同學持續關注我哋嘅Instagram，並且希望大家可以認識到每位內閣成員。

我哋仲有幾位內閣成員未出現！想知係邊個，就要留意我哋嘅Instagram😊

候選內閣資料：

我哋好想為大家服務同爭取！！希望同學可以把握投票機會，投出你神聖的一票！
支持我哋「朔魂」🔥

投票link：

係咪好多80+

因為我啲lecturer 真係會派 只係未出得切全部

有冇人都讀Positive psy
乜成績都未出真係唔知揀唔揀p/f好

聽日dead

兩份7字頭咋 明明好比心機做
你地呢？

我想問LCH1105中文傳意11號仲洗唔洗測驗
佢又出左份代替測驗嘅assignment

Sandy話6月先派返啲asm

唔洗 嗰科assignment就係final test

屌 我都係
灰撚咗

想問係咪好多組Theresa ANp都係俾A
Project

想知個mean幾多 同埋感覺佢改得好hea

唔係

佢好求其咁 俾A

有冇人做緊clinical final test
卡緊part b最尾個條

有冇巴絲可以對下Jap 1
我Mt過mean 8字尾
唔想再大意錯

Ching 如果掉轉呢？

好既 唔該巴打

我無a

confirm下p/f係咪聽日2359截止？想等埋聽日睇下出唔出asm分

咁大獲 巴打知道嘅係唔係得poly冇得tran

其實冇得Tran credit有機大獲？

冇嘢 我get錯咗

某P Lecturer 教嘅班，ASM2最高聽返嚟都係得81，兩份卷大部分都7字頭，我都感覺佢Hea住嚟

Same +1
都唔知會有咩grade

你升返上去要重讀過咁解

cct 個quiz 得30/40 份asm1 遲左交又要扣20% 個分未扣得34/50 份project 又冇乜信心
係咪應該pass fail CCT 左去好啲🥴🥴

Mt mean幾多

同你升唔返上去比 邊個大鑊啲

aor 個ppt presentation mean80 點解咁高架

應唔應該pf cct？ quiz asm低過mean 四五分
見到其他人都好高

可能全部組既分都係一樣

絲打你係邊個教？

quiz 都係佔15% 啫

克勤教？

Tourism 兩份asm 都得60 中尾 係咪可以Pass/fail 定

asm1 佔25% 咁係咪p/f 好啲

繼續屌你老母freerider

pf啦

屌 我都係p字頭教
又係兩份都7字頭. 明明做得好俾心機

我有個fd係另一個lecturer教
Hea做都有8字頭

有冇人聽日要discussion

呢度有冇人有修chinese family
想傾下

真心咁問 如果所有asm 都below mean 1-2 分
係唔係應該pf 好啲

唔知點搞想Pass fail又怕原來做得唔差

聽人講佢唔會點kill人 係可以輕鬆拎B+

中or英文1咗收唔收

其他？

數學1都叫有機會收 中英就有啲難

下佢present 個陣講架

有冇人mass media group project派咗分

收咩？ cc?

如果唔好彩英文一左，但係本身已經有CC conditional offer ，有冇得走去試吓

咁個requirement 係咩

照報左先你中文定英文1

通常都5條2

Asso 唔係一定要5科合格先入得咩
點解我呢排成日見到啲人話主科一左都入到

Yes 中英文要2

咁好難收喎ching

Brian教

我驚英文會唔小心1咗 另外我個friend就驚中文 順便幫佢問埋

係pf 個科冇得trans 炸

因為之前聽講過有人英文1咗都收，不過好似係City Asso

below少少姐 應該都有B掛?

asm 個mean 大概係咩grade?

中文可能有機
英文就

都未考完就出返去啦
Elective 加油

最壞打算英文細分應該係1213
有冇機有個2

According to LIHKG cc tai手足

對唔住..
我真係諗過先用

Dllm

child 3a大家揀 nephrotic syndrome定acute glomerulonephritis

me仲要早堂

我都係早堂 唔知講咩好

笑死

點解你會覺得sem4 冇咁重要？
權重少啲？

我應該唔會pass fail，佢唔似係會kill人果啲lecturer黎

係，有frd俾佢教過都話佢俾分唔會手緊

B

上個sem mean係78 差唔多姐

如果卷三佔分最多攞1嘅話...應該..唔好諗到咁差啦！

間野唔係賣咗出去啦咩沒咗city個名邊會有人報

有貢院個名

有冇人知mass media assignment個mean

7字頭 我諗mean都差唔多

諗緊p/f咗marketing 去好唔好 好驚p/f咗一科 第時interview都冇得in

Nathan?

Yr1 engine 有冇人有offer 啦上個sem gpa3.5, 係咪冇機會

HKCC 2019-2020 討論區 [42] 光復香港 時代革命 費事1001唔開po

你讀HD定ASSO？
報左邊間U？

asso, 報左hku u